250ml 消毒酒精可以換到幾多個口罩？

真心，之前買多左酒精

推

10個

慘，見到你個po真係越來越似喪屍片咁，一係搶物資，一係換物資